黑警撲倒逃走阿嬸被清晰拍到

大大推撚到你出血先

嘩
咁都恐佈份子呀 ?!
你明知佢跑唔到就唔好從後推人落地下啦....

路過都攪

push

其實佢唔洗跑都得..

推

狗隻見到有動作嘅反應就係撲埋去咬

變返普通人，喺黑警面前掂行掂過都冇事，後生仔都冇有怕
一跑嘅話，不論男女老幼都會比佢Target

細個阿媽教
見到狗唔好跑....

其實唔跑就得
學圖入面其他人企定定

離遠幾十米都特登揀個黑衫拉，隔離仲有幾個路人

佢實係做過d咩先會比人追
你地d人成日都唔睇前文後理就鳩屌

真
今日親眼見住有人因為一見到速龍落車就跑，速龍就即刻追佢，仲㩒低咗
保持冷靜啊要，斯斯然行就得

up

你係咪講緊你睇直播?

你老母前世做得仆街野多，
今世生著你個on9仔

小你都廢事
躝啦五毛

推啊 DLLLM班狗

越跑越危險

後面有狗追你咬,你唔跑?

真係狗黎架喎 見人跑就追

算吧啦警犬

拎返你啲ot去買熊啦

又block一隻

咁你知唔知阿嬸點解比人追先?
阿研究生

你老婆老母一齊做雞呀
仲要比狗免費屌

親身出面睇住

撲
係因為佢係女呀(咁都唔明

大家咁話

推上twitter

D狗見到人跑先追
佢直頭無視隔離d無跑既

不能只有我看到

pusj

訓覺發夢見到既野都拎黎講

用腦啦

係出面餐廳睇直播咋話

其實係真，唔理佢哋
好大機會佢哋都唔理你

721831101111

Push

推上reddit Twitter

抗爭新職業 邀請師， 以獎金邀請一眾南亞裔中東朋友參觀香港，促進文化交流。

呀Sir 跑步犯法呀？

Exact7ly

You

你玩野，睇住你做左成日冷氣軍師屋企門都無出過

Yes sir

隻狗追緊上屌你全家 快撚啲去望下 屌你老母臭化閪

講真的，野狗習性喜歡追跑動嘅物件，畜牲行為是這樣的。

細個教，見到狗要扮時運高睇唔到

因為黑衫
連阿婆都唔放過

好似見到野生狗咁，千祈唔好跑

黑警殘殺阿婆

律師工會wfc

律師就係人，普通市民就唔係人

完全唔明點解條友要起曬鋼咁
唔睇曬事實全部就下咗結論先
咁我地同班廢老藍絲有咩分別

見到野狗你驚到跑走佢肯定追你

是常識

成日聽班後生低能講乜野攬抄， 係要攬抄，夠膽就全部今日開始唔好帶口罩出街！

香港好快有本地個案，甘就真係攬抄啦！

路過

你咁叻 去揾你見到嘅所謂真相啦
反正狗都可以將712講成示威者打白衣人
我都好想知個阿姐一個人可以做啲咩 最多屌狗
定已經立咗辱警法我唔知啊？on99 縮返入你老母個閪到啦

下意識動作
真係無辦法

硬鳩仔，翻屋企打飛機啦

真係狗嚟
見你跑就會發癲追住嚟咬

屌你老母死黑狗，全部無仔送終

人地好似追巴士都要咁推落地?

527

其實好似佢咁既裝扮，見狗嚟反方向慢慢行仲安全，最起碼唔會比狗撲上嚟先

D賤種狗係女性就
連阿嬸都唔放過

太天真了後生係狗面前係原罪

就咁行過都ss你20分鐘先

好似睇唔到,睇到既快啲backup

骨頭咁脆真係唔知點

吓？

笑撚死,咁既跑速以為走得甩

係咪大家都誤會咗佢意思
我諗佢係想講佢做過啲咩 (例如 同班狗對望過etc)
所以先會俾狗追
好多人就會乜都唔佑就話個阿嬸其實唔駛跑 唔跑啲狗反而唔追

個阿嬸好明顯比班恐怖分子嚇親先要跑
點知都係比人追到

agger
唔講其他 純好奇想知都得掛

你冇見唔狗渣乜都唔理總之追死一個人撲倒先算？

真的同狗既習性一樣

推上fb同twitter

你覺得個阿嬸做過啲咩
放炸彈？射火箭？
做咗啲咩都唔係咁樣一野推人落地啦

走得慢黑警會告你非法集結
走得快就會飛撲你
所以黑警想點就點

但都係ss啫
呢啲跑得佢就當你有野就咬落地
咬得落地就更無可能原地放返，實拉返狗屋
係睇有無更多手尾要跟

吓 師奶都搞

好有道理

追定唔追關咩事
個阿嬸有咩能力反抗？
你要拉要鎖行埋去拉就得
點解要跑過去再禁落地
咁叫最低武力咩
唔鐘意用最低武力既就堂堂正正做番個爛仔

有冇LINK？

推啦屌

好撚好笑？

個啊嬸似去便利店買水話後數 之後俾警察追

有哂前文後理證明警察錯 班賤種咪照盲撐

最撚憎懶理性

食完冰返工係冇咩判斷力

狗自然反應，會追住逃跑獵物

Pushhh

跑有咩罪

成班咪Blame the victim 啦，講真邊有得一概而論，你而家睇片就話見到隔離慢慢行果D佢唔咬啫，現場假設你比狗鎖定左，你一瞬間得跑同唔跑兩個選擇，一個阿姐點可能判斷得準，何況個重點係班狗濫用暴力、非法禁錮市民囉

push and share everywhere

樓主咪貼咗

嘩好撚英勇呀

Twitter follow多啲黃人
慢慢就會有人post 你就可以retweet

成班on9 咩唔跑就冇事
Blame the victim 同班狗有咩分別

防暴警「施暴」推跌途人受傷南非婦怒斥：Shame on you - 蘋果日報

ss同俾狗咬又真係差好嘅遠

不過，後生俾人SS都唔好受
6-7個防暴狗圍實你又粗口又剩

so? 咪同見到野狗一樣 見到要慢行 不過都有機被咬

仆街冚家產

咪｢啲狗唔係見人跑先追囉｣so乜撚啫

狗嘅天性

15-30歲年輕人
係狗既視線範圍內出現
企或跑被咬既機會都有9成

問題係點解見到佢地慢慢行先？咩都冇做過憑咩咁樣擒低
唔好出現得多依啲情況就當正常好冇

姐姐黎

仲有最好唔好有眼神接觸
d野生動物會當係挑釁行為

嘩屌

見你後生就咬你囉

佢意思係唔可以扮途人。

跑贏呀嬸好撚威

其實班狗個視覺好混亂
真喺同動物一樣

食完冰

唔話你五毛 但係你係一個死垃圾仆街臭西左膠
屌你老母依d時候仲係度懶理性分析 真係你老母臭
就算個阿嬸打狗 都照屌班仆街啦 你都on lun79

我諗佢應該比狗追緊。。。

真係同啲圍村狗一樣
你一跑就追你

大叔我既藍絲朋友
開口閉口都係依句
被我屌到佢哋唔同我玩，ban鳩左我

上次係商場特登撞阿伯
仲有金髮鬼婆一出大廈就被班黑警扯落地

佢哋都係講依句
藍絲集體自我催眠

跑步被視為挑釁，真係好似d狗

錦佢做過d咩？ 分享下

我都係出面食飯嘅時候係電視睇到

所以面向佢慢慢行起碼唔駛比佢從後撲跌咁傷先

我知狗係無性既

一把年紀咁樣跑仲要比佢一野扯落地其實點做得出

同d野狗一樣
平時行山見到d狗，愈跑佢就愈追
直行直過唔理佢地反而冇事

屌你老母臭閪

[member]我手機乾淨嘅，所以照開俾佢睇聽朝exam唔想番狗屋

加上嗰時我落單手足又冇記者又冇，唔敢同佢嘈

不過最後佢要我Del哂今日係街影嘅相，因為影到班狗
/member]

tui

咁樣對個姨姨

你老母同老爸都係哩啲跑速 出街比狗琴呀屌你老母傻西西

recover翻啦

推撚到班黑警仆街冚家鏟
撚樣，阿嬸都蝦

你望下張圖再講啦傻西

呀媽教落見到狗唔好跑係啱嘅

賤臭狗

佢屋企人知咗未？！

手足黎

咩阿嬸，女士

個阿嬋都走唔郁，好似一隻受左傷嘅海獅咁

咁撚多人話跑實俾狗追/唔跑咪得之類既說話，我屌撚哂你地老母，呢家無事唔撚跑得嫁？行同跑既自由都無？見撚到班無人性既跑都唔得？成班on9屌個阿嬸跑？

咁同女仔被非禮/強姦就話鳩個女仔唔想出事就唔好著咁少布有乜撚野分別？

同李家超講既：佢唔係現場出現就無事有乜撚野分別？

64616642星火

你望完先啦柒頭
成條街得佢一個俾狗追緊，係追緊，係ing
睇唔睇得明啊撚樣？

擺到明係已經focus咗唔撚撲低唔會收手仲喺度唔跑都得唔跑就冇事？

最撚憎哩啲坐喺冷氣房講風涼話嘅垃圾

呢家

有冇人知

驚TG

對付師奶仔就粗暴到咁

Push.

甘你老母
躝啦

上面班啊sir五毛收撚皮啦

又打女人

呢段有前面少少cut左 係個肥仔見到狗落地就跑左幾步 跟住先收油 但啲狗一落地見到佢跑就撲埋去了

純粹正確資料：呢位嬸嬸鬧咗成日

佢根本冇可能跑得贏，直接俾狗逗好過俾狗從後撲落地，撻落去嗰吓你估唔傷

好彩你係男人咋……女人見到強姦犯唔識逃走會死架，真係等碌鳩插到落個閪度先識走？

平時行山見到野狗都教你唔好跑

咁俾持槍恐怖分子追住，正常市民會驚會走的

咁似d狗既...細個個時其他細路係野狗面前行過都無事 我一跑就即刻追住我咬

屌佢老母

咁樣從後撲低人，好易死人
同從後打人大乜分別

明明位女士都跑唔郁
班黑警係都要整傷人

咪扮藍先

你點知佢唔係藍呀

黑警（恐怖分子）

煲撚大佢呀

請問有冇人知，嗰位大嬸現在狀態點呀？

姨姨好似係有份掉雜物 俾便衣影晒樣
所以先至比啲狗一落車就追

無誤會
就算用返你個解讀
佢個意思就係個阿嬸同班狗對望過所以咁樣一野推落地都無問題
其實仲抵屌

卜街仲要飛撲

何式凝

更正港豬應該係冷氣房

Block la仲小

推！

好貼切

點先為止乾淨文宣嗰啲計唔計

cls

恐怖分子是一定的

今天玩飛撲

巨pish

再推

呢條廢柴成日吹水唔使理佢，仲要咁撚蠢！

笑咗

班狗好明呢個道理 所以永遠佢地撤退時都係面對人群 就算荃灣開槍一役都係

但手足以前學唔到 學到既話少好人比人拉 睇九龍灣遊行果役就知 明明上萬「勇武」十隻狗沖埋黎個個就背住跑走

不過而家就應該都冇咩用了 直接開槍

姨姨依家點

524突發深夜任務!!

之前中環有手足又係咁被從後撲殺

其實講真個句人無啦啦面對後面有一大班狗追上黎點都會驚嘅 而且個女士又自己一個人咁下意識跑係正常不過嘅事 雖然知道唔跑扮路過可能唔會引起注意會安全 但跑個下係生理反應下意識跑左咁真係在所難免 我地應該focus 落班狗使用過度嘅武力撲倒手無寸鐵毫無威脅嘅市民而唔係個啊嬸點解要跑

屌

好撚型？收下把口先唔該

條七頭一早block左㗎啦

so cls

吸咗毒係咁

恕我直言
而家仲以為喺暴亂現場用所謂
阿媽帶仔食完嘢出現被拉／
婦孺被推倒／
細作差佬攞水唔俾錢
打呢啲慘情牌嚟做牌頭
就知幾唔識打仗同唔知成個局係點發展
過去年幾，做到明顯地言行黑社會化
望吓而家假期吹大雞嘅景況
基本上已經差唔多三十幾勾以上嘅人係完全絕跡咁滯
香港人已經完全離棄呢班所謂正義之師
打正義同悽涼牌已經完全冇用
靠就只能靠
浄翻十幾歲班靠近江派搵快錢嘅細路
連老黑同江派稍有資歴嘅人
都己經唔敢上前線

D毅進狗入狗堂淨係學呢句
駁唔到人就想拉埋同其他人一齊，企撚開啦屌你老母

推黑警

推黑警落街

其實已經好多單，上到court係唔會接受你跑就要比狗咬，最多只會話你自招嫌疑

做乜9 呀又

擁

希望嬸嬸冇事啦

唔跑就得

呀姐可能一個人驚

冚家產死黑狗

好似睇喪屍片咁，你唔郁佢就唔咬你，你一郁佢哋就成班衝過嚟

堅
好似對啲流浪狗咁

真，未試過畀狗咬

推呀屌你死黑警

班狗冇搜我 盡情屌我廢

你老母死左就咪咁多事啦柒頭

咁你又知唔知啊撚樣

跑=一定捉
唔跑，加句"呀sir 辛苦啦"=放

係，d狗天性係會追跑既人

黑警死全家

睇情況啦 唔跑都有機會鳩拉

正常人都會驚逃走係自然反應嚟啫

ching好型

pin this

佢全黑 企定定都未必得

痴撚線大肚婆咁點

你重未BLOCK條7頭?

推 等人睇到呢堆廢物

個嬸做咩被狗咬？

屌你老母！前文後理係你老母做雞唔帶套，唔小心生左你出黎

係囉
呢張相入面 支那死全家 都企左兩個人 點解又唔撲佢地先

痴撚線, 照打lo

咁樣仆法塊面同啲牙大鑊

其實點解藍絲會上連登？

你有曾想念過不存在政治色彩的連登

又唔係未試過

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

岩
間便利店一定做左d野先比人搶水
D人冇前文後理就鳩屌

就係明知追到都一野推跌
純粹發洩下
鍾意虐待人

This is ChiNazi
This is HKPolice

從片中得知 你睇到個女人跑成咁
自己一個可以做得d乜野？

我屌你老母添呀依家

睇情況啦
如佢地要交數
唔跑見你後生都照捕

好似啲狗同啲熊咁，唔跑反而冇事